Задания
1. Загрузите данные, проверьте число наблюдений и столбцов, наличие пропусков. Убедитесь, что типы данных были прочитаны правильно. При необходимости – приведите переменные к нужным типам.
2. Постройте график по числу поездок по дате и времени.
3. Преобразуйте данные и посчитайте число поездок по дням. Визуализируйте результат.
4. Используйте агрегированные данные по дням и посчитайте скользящее среднее с окном 3. В качестве ответа укажите полученное число аренд за 2015-07-09, округлив значение до целого.
5. Посчитайте разницу между наблюдаемыми и значениями, подсчитанными с помощью скользящего среднего. Далее – найдите стандартное отклонение.
6. Определите границы 99% доверительного интервала, добавьте данную информацию в датафрейм.
7. Изучите аномально высокие значения и укажите день, когда число аренд было наибольшим.
8. Изучите аномально низкие значения, найдите день с наименьшим числом аренд.
